有無人覺得小妹真係好偉大

奮力推動反哥狗潮流
忠心不二支持雲加
多左人跟小妹自稱小妹
打擊蓋狗絕不遺力
積極改善9up敗壞風氣
同CosB同架純bb豬一同創立網上有史以來最強三人組合
不斷鼓勵年輕人以小妹為目標改進內在修養
推廣麻友係女神
向不同階層人士推薦譚詠麟既音樂

小妹既好事多到數之不盡

你=波台列寧

因為與犬隻進行性行為而被判入獄

3個互含

收聲啦你

系

樓主好波 架純bb豬好波

朴孝敏好波

G持

U=g

邊撚個？

當然係小妹啦 仲有邊個好似我咁偉大

0正皮

盲？

迷哥唔敢認

迷哥食屎狗

自己讚自己
真係好慘